# Meriterra #

Тестовое задание от Meriterra.

### Реализовать классический контрол ArrangeBox в упрощенном виде: ###

* изначально левое поле содержит справочный список объектов, правое поле пустое;
* перемещение выделенного элемента списка между полями по нажатию на кнопки единичного действия или по двойному клику;
* перемещение выделенного элемента списка между полями по нажатию на кнопки единичного действия или по двойному клику;
* по нажатию на кнопки массового действия список перемещается полностью.
* [Пример](https://www.primefaces.org/primeng/#/picklist)

### Реализовать стандартный функционал ArrangeBox-а: ###

* динамическое создание в одном html-блоке двух ArrangeBox-ов, работающих на разных справочниках;
* имитация работы с серверным API: получение справочников и начальных значений контролов из файла, сбор и отправка "на сервер" текущих значений контролов.